[紅磡站未來][有片]墨西哥一百貨公司 開幕4個月後倒塌

片:

墨西哥一間百貨公司周四（11日）倒塌，從網上短片可見，百貨公司外側的玻璃窗不斷碎裂掉落，整座建築物隨後短短數秒內完全崩塌，露出內部鋼筋結構，現場情況混亂，幸無人受傷。

在片段中倒塌的是在墨西哥城的Artz Pedregal商場，位於高速公路旁，事件因此亦影響當日附近交通。《路透社》報道，這間商場本年3月開幕，事隔4個月便完全倒塌，只剩一堆頹垣敗瓦。當局其後封鎖現場調查事發起因。

今日墨西哥, 明日香港

急不及待好想睇睇了

點解拉丁美洲咁多垃圾國家

奴隸之後

港版南韓三豐百貨